[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [22] NERO只是扶助，加護BBG世一

1月28號 Devil May Cry 5 聯動！！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。

如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。

由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知:

識日文既可以睇日文攻略網:

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

誤中1001

係咪買ac俾人清左?
入果陣改完密碼有冇㩒清晒其他裝置?
同一個號碼同密碼可以入得返, 好似帳號密碼咁(無改既話)

1: 皇龍ur 大貓 加護 劍機 紅狼 DMC全套
2: 莉莉ur 劍聖 yoda 泳裝 Dante
3: 大貓 yoda +8加護 巫女 鬼刃 Dante 便利車
想請問應該邊隻做主帳？ 隻+8加護好吸引 雖然冇ur
Btw想問埋電腦點樣可以雙開？dmm+模擬器？thx

liliy 開眼合眼有咩分別

其實都係睇你鍾意玩咩角色多啲
但1就有UR又有大貓加護又有DMC限定角色玩, 有UR勁啲
睇落我自己既話會揀1

1>3>2

個性同星盤囉 你條問題好空泛

個ac 自己刷嫁
ac pw 冇留底
其實我係由desktop>手機>notebook
而家3部機都入唔返

開眼SM feel
唔開眼痴女feel

唔好意思
邊隻勁d

check過手機電腦全部都無晒?
ac都無難搞啲
有冇課過金? 有記錄搵官方易搵啲

唔開眼斯文淫底
開眼擺明慾女追住黎

差唔多 建議睇條J做人

大家掛H3-10隻法C多數幾多LV先秒到怪?

你用邊隻掛

lily開眼

DMC全套中晒但係換唔晒3把武
應該點取捨
係咪但丁嗰把最冇用

第一把換V 第二把睇風向網改唔改風向

咁開眼好似正d

V果把就好似話實勁
然後睇定啲先, 攻略網個分都仲係偽, 都戴緊頭盔未肯定

神徒輸出高啲但燒魔到嘔
打唔到長期戰
綜觀其實兩隻都差唔多 戰力方面
如果要深入少少去考量呢兩隻
就係星盤既技唔一樣
你可以睇返自己手上既ARK技可以補到呢兩隻既邊啲技既缺口
例如神徒果隻自帶基礎光暗魔攻10％UP 普通果隻無
仲有好多技係一隻有一隻無 你可以咁樣去睇呢兩隻既分別

3部冇晒
一入去就開返新手教學
填名果下佢仲識同我autofill返之前個名....
notebook 果邊佢仲要我重down 過果1301MB
同通要疊埋心水買過個ac算

做咩唔留PW咁傻

有冇唔買賬既巴打仲刷緊

我都有次係填名 填完名就冇事

因為燒魔所以打上限愈高愈好
專UR可以突多13000+自身2000
應該上限可以打到24999
暫時我都係掛機用未升到極致 爆傷同空艇都未學
同埋掛左件回MP衫俾佢 長期戰可能好D

pw 記得
但id 真係冇抄低到

如果你未洗走個APP 試下填啦

兩點後就係另一條好漢

試左
全部都係入新手教學段片

過埋佢睇下? 我唔記得我果陣有冇睇
如果過埋都冇 好有可能比賣AC條友陰左

有冇巴打可以再share睇買首抽帳條link出黎

thanks 巴打

岩岩先諗到 其實魔王LR 除左V 仲有米莉姆都完全食得哂 會唔會加埋上得返T1

要點樣先攞到3s

其實而家主流組隊係咩？
刷素材先用法師？
平時三物攻？
台轉日新手

尾2果關 皇龍

冇主流 各有各玩 百花齊放

莉+專會唔會除左燒問題 可唔可以俾番T1可以用裝備彌補一下呢個缺點

去到你需要探討長期戰呢啲問題既時侯
都去到打超獸／塔／主線最尾果幾隻王
當然開唔開眼都打到
所以與其問人邊隻好啲 不如快啲上手學砌技
短期目標是旦整到隻出黎周回就得
依家講啲乜 80SC 6覺 都係鏡花水月
你要搞一隻出黎都要個幾月
新手最緊要周回 賺錢 搞藍紅魂井 刷角色魂 ARK乙太％

未更新喎

有冇巴打俾一俾 上淘寶太多間 唔知邊間好sorry推多次

比了 等多陣 佢晏啲會更新

唔該 咁我留意下 save左先

新手應該升隻法刷周回好D
物攻SC要求高先可以快刷 法一入場放招魔就完
我而家開眼莉掛1WAVE 5-7秒左右 當然好似有巴打物攻可以做到3秒不過好似要特定角機女

呢個真 所以莉我都係升到夠秒周回就停左手 慢慢掛魂升SC同潛6 差紅井未滿同已經掛左幾件乙太出黎

Yoda刷素材係咪好過liliy開眼
全屬應對
台服無角色我都係鳩用聖想轟過去無理佢快唔快

有無巴打幫下眼
丁叔，大貓，加獲，劍機，劍聖，v升邊隻先
同埋dmc lr勁唔勁，新手無咁多資源想升左隻勁既先

升到咁上下LILY都可以秒 開盤SC

唔知你講邊張LR 但新手升魔王LR一定好痛苦

睇自己鍾意啦
我自己會大貓 加護 V連專連LR 無就升劍雞

想問下裝技能問題
2個 ARK同一個技能冇得疊?
人物星盤同ARK 一樣技能 可以疊?

訓醒會唔會追大貓
仲有2日時間

最快2秒

唉 睇黎都係要買過個ac
尋晚仲玩到5點幾個ac都仲係度

EMT好似可以

搞掂

通常用邊招魔法黎掛會好啲

最快既全場魔法

我果隻入場大冰插入去5-6秒

我用加護平時3-4秒完場 有日掛掛下訓醒見到2秒但唔係new record

咁同莉差唔多

原來加護先係最快

問自己鍾意邊隻
揀唔到就合埋眼求奇篤
唔想曬資源就之後先升鬼泣角
岩岩出無人答到你

利申認真答

又要貼多次

加護好少做多餘動作 一入場就自動波開技 EMT都係有時會行兩步先開

100lv秘藥喂邊個好？
加護係咩pool有得抽？需唔需要追？
Dmc如果想追一套專大家係咪都推v？
放大貓 v yoda咁樣推住先？
麻煩大家，問咁多問題

莉都係
可惜在D技有小小DELAY

下次開post加埋呢段入#1

想問下呢隻法勁唔勁？
好似同emt差唔多咁

鬼刃都可以2秒 如果條契弟肯行直線的話

同EMT差好遠

Sorry問多個，盜賊重洗唔洗升黎刷素材？

唔洗
加巴打fd用佢地隻魔獸偷仲好

買石帳號自己抽?
大貓/劍帝/yoda
yes, no la
yes
自己鍾意

YODA

法系突破唔到傷害上限有D渣
魔力有限仲限左傷 當然掛周回應該無問題

齊唔齊素材, ark

有110證，係咪換曬3把專武
防具洗唔洗換

Ark，素材應該夠升一隻

多手抽左下英雄祭咩都冇搞到鬥氣冇左5萬石

尋晚玩左晚日版。搞到想台轉日我想問下買ac揀人果d入面仲有無石抽dms嫁？

嘩都唔錯喎 有冇角色券？ 可以抽到加護

想抽咩

下晝會UPDATE有DMC既號
或者多石號自己抽DMC同72小時限POOL

應該唔夠 一係等佢出 一係自己打石

終於100
差3紫神3赤神就開爆星盤

大陸仔出貨未啊等咗好撚耐啦

慢慢啦 開最後個D我真係等慢慢升 仲要等魂升SC同潛6
我莉 劍雞同V都係開到100盤左右 升緊大貓

抽哂了

劍聖同莉莉
最後得劍聖

重生未?

我加護都開到100就停左
莉莉就80幾

之後應該順住V 劍機咁去

想
宜家個小號有龍皇冇機女
睇下抽dmc抽成點先再決定

第三章主線咁短既

Ark優先掛三張邊張好啲

大佬點知你有咩ark

用念力感應下啦

依個po d 巴打答野真係好抵死

Sc先係重點
要學二刀

返緊工真係笑到痴線

咩道具先解到水中既負面效果 同埋係咪拎到就唔洗理佢架

要拎空氣草

研究メモ「空気草」入手後に帝都オルダーナの
サブクエストクリアで入手

same
我想要劍聖6萬石

呢個pool好易歪囉屌
尋日都手痕射左100抽 一隻new都無
純粹想補埋啲角色窿
想課了

個活動有得刷魂石好正

冇new?本身個pool你有幾多隻？

新手想問下其實係唔係優先練加經驗ark同埋黃盜?
同埋推主線係唔係唔需要裝ark住

其實我覺得呢隻game真係好睇你想升咩人學咩技
所以好多野唔係人地話俾你聽要點升
自己摸索下先係呢隻game既樂趣
難得有隻自由度高既遊戲點可以浪費個咁好玩既系統呢

NO

推主線既話建議升左隻法師先
農左無詠裝先
Ark要慢慢build up先升得到
所以唔洗咁快諗邊隻角要綁邊張ark
學技都大把ark要輪住掛

所以一開始反而係唔裝ark 儲下紅藍魂?

Sorry無quote到
台轉日多咗好多Ark所以想問下姐

有動畫既技有無詠都好慢

英雄祭角我得機女油達同皇子渣
仆佢個街係咁黎油達
唔知係平時屌得油達多 怕了

無詠已經有

A R K 由R升起學晒有用啲技能先

我得大貓反而3萬石先中一隻劍聖

新手想問，岩岩抽完Dmc 都英雄，多左好多英 唔夠資源升，本身升緊機劍，加護同樹霸，想問下我使唔使轉，定將樹霸改做v?

上面太長唔quote
標準答案加護/yoda膽 +隨意兩隻你鐘意既角色升左先

而家3隻dmc角打主線
成日解唔到用魔法個成就
乜V唔係法師黎咩

大貓等緊你

師兄睇星盤

最鐘意邊隻？
鐘意果隻擺佢落1號位 長擺
所有資源升哂1號仔 帶 2 3 號
2 3 號 100Lv左就換下隻
不斷重覆
1號仔100Lv左啲經會分比 2 3 號唔使驚
同時1號仔又可以喪刷角色魂開SC同6覺

短期目標 穩定而又快速地周回到
學技唔使理住 角色自帶既技夠你玩

係咪應該兩隻dmc+一隻法師係咪好啲
另外想問下V齊突 有魔王 無專武係咪差好遠？

你都無咁多資源轉啦 可以照樹劍轉V既
因為劍機同樹劍都木

Dmc 專武係唔係一定要用有償石抽去換？

完全唔夠 d藍晶長期缺

Ok 唔該巴打

岩 所以我等新貨轉去搵emt了

專武真係非必要
純粹自己開心啲
你本身隻角升爆星盤6覺已經好強戰力 當你6覺爆星盤100％戰力
加埋學技140％戰力 再加相性既10LvARK可能160％
把專我諗頂盡多10％戰力 隨時無添 多個普攻附加異常同SCT回快少少
專武既數值其他裝都做到
睇哂上面既野 想講既係 其實你6覺爆星盤已經夠打9成既關
當你要打剩低果1成關時 我諗你已經識砌技有咁上下裝備
唔會再煩有無專呢樣野 除非你好鐘意隻角啦

放棄啦無晒絕版ark+EmT

dick巴所以我應該唔裝ark升曬角色先再搞ark?

係 豐儉由人

我抽唔到Nero 點部署

最慘係升錯或想練新角

好難返轉頭

是

我都發現自己唔可以全心愛上機劍
所以我都放棄了

原來推圖揀皇龍frd一招ark技轟落去就完左咁方便

終獸

皇龍世界第一

好慘，f5定睇下有咩新股算

琴日最後一個舊帳皇龍emt比我買左

哦你講LR

有無人話我知新手係唔係唔裝ark推圖練角色level先

掛1lv

Nero vs 大貓
利申冇UR , DMC中哂

你如果手動推主線既咪一路推一路練角色技能囉
周回咪掛你最想要ark拎佢件信賴裝
就係咁簡單

但係掛1lv原因係順便學埋lv1技?

掛1lv係因為慳紅藍

唔裝會唔會更加好

想轉生玩法師做1號仔，如果無晒emt+lr係咪就追住yoda+皇龍？

好缺紅藍

好多時新手就係覺得我有張Ark係度 裝埋去一定會好啲
前期裝Ark一定係為學技 刷乙太％
你要記得你裝Ark既目的係幫佢刷乙太 唔係為左佢比既三圍
你裝住幾Lv Ark送果啲少少三圍升幾Lv學招技都係返度
仲要依家啲角啲星盤技咁惡死 唔使靠Ark比既能力都夠打
為左果少少三圍而長期消藍紅魂好唔抵

平時裝Ark既目的 都係刷乙太
你睇下啲Ark既乙太獎勵有咩係趕住用
可以揀三個裝住黎打關周回

賺錢 升藍紅魂點 升到咁上下 每日都咁上下藍紅魂收入
就可以去望下邊啲Ark技岩自己
例呢Ark A去到4Lv有招技岩用喎
咪篤佢上4Lv 比隻角學完招技 收返埋
繼續睇其他Ark 有咩技岩 升佢上果個Lv 學完 收返埋
不斷重覆重覆 升下升下你會發現大部份好用既技既Ark你都升左
到時有咩新角要練 直接Loop ArkA B C D E 學哂 搞掂
但記得刷乙太％場合要教返個Ark去Lv1 唔係啲紅藍魂會燒哂

到所有野都進入養生時期
開始要打啲高難度關 咪揀3隻岩自己隊既Ark升上10Lv
由於錢用黎升藍魂 藍魂同黎升紅魂 紅魂唯一用處就係升Ark
所以紅魂係唯一會溢出既資源 所以升Ark可以優先升用紅魂既Ark先
例如UR ARK 如果你有既話

部署你張信用卡

原來1號角100LV左會分經比2 3號

夠打可以唔裝都得

明曬!可以置頂好清晰

連登有愛，即刻明曬，我愛大家

掛1Lv主要係刷乙太％

琴日ALL左DMC。今日打左 3000 石，諗住博一博英池，抽YODA返來。
結果係劍聖，差YODA 先夠人數玩魔獸同盟

的巴段野應該要長期置頂

用落最好手感既角真係機女
一技飛砍可以接三技 又有得遠距離飛彈

第一頁無人睇是常識吧

仲有摩巴都係
有信念就一定得 得一紅都可以中大貓

類似問題答過無數次
不過我真係好得閒 所以無所謂

而家物攻手強勢
前期魔法師係秒住過 但高難度關都係靠物攻手持久戰

我果邊Yoda係咁黎

我老婆既手感係咁上下有無渣下佢對波

有人問野叫佢死去睇置頂

幾時有高難法師既關卡

我3紅3角都無new
臭西

的巴鍾意玩換妻

有無人會單抽 佢10連個獎勵好雞

人人加入大貓黨

Yes 你隻雷姆我都有渣

想撚下隻大貓

今次呢個Pool真係令我都想集埋大貓郵

一紅一角大貓6%真係好易中
可以撚貓

10連爽啲

收嗲啦

渣自己個隻夠
就爭二周年比我抽埋皇龍

呢個真啊 抽左6幻DMC 得番萬幾石打算抽幾下 就中左6%係咪第一次有

我單抽中過加護

明白巴打 感謝解答

皇龍 要塞

我依家轉左玩V同皇子碌棍了

基

今鋪打夠5幻分係咪繼續打卷刷魂

皇子唔係得8.5分咩？定係可以同V組

5萬分應該唔夠+40晒4件裝

110有償+90無償追晒dmc

琴日先教完你有愛最緊要
咁快又唔記得

gay test passed

睇完皇子招大都唔用既一係性無能一係獸控

興奮得濟貼錯

精蟲上腦

有幾多人完全無課玩緊?

買首抽算唔算課先

19萬分都升唔哂

個活動成個月呀清

為左打V魂

買首抽算,我指無課係首抽自己刷,後面完全0課個種

肝度係強加俾自己

我而家先打到6幻 得2隻角

留活動水後半應該有難d關多d魂升裝

好打過機劍 三位DMC一場1850分

王子條龍同皇龍條龍有咩關係

淘佬好懶 仲未UPDATE

佢幾百個ac抽都要時間既

你都買分身？

我試刷一下睇下出唔出機女

加護 劍機 搭V定尼祿好

法國萌王條龍招5技幾岩V用
V天生低血,,,又要物攻

加護二刀流係咪一把劍一把仗咁用最好
本身有仗BUFF

唔啊 琴日中埋大貓安心等2周年
純粹八掛睇下有咩號

一睇就痕

有冇課？

我用要塞件乙太武

無UR啊大佬

唔會啦 而家只缺巫女 加護等2周年 抽埋皇龍 要塞
純粹好奇睇下有咩靚帳 玩一個已經夠 仲有其他驚要玩

V專武 無了

但想講 V本身星盤有好幾招 係靠敵人異常黎加攻擊力 同回sct
而本身專武正正幫到V增加敵人中異常 所以效果可以差好遠
無專武 就可能要自己用sc裝多2招 普攻異常會好啲

棍波刷緊
好難

咁我會2把杖算 武器buff 好高sc

我係自己首抽 零貨 玩左個零月

有要塞無沙蟲推圖抽左成9萬石都未見到一張

抽DMC會出架啦

零貨個幾月 升得好慢

無榮光 上次活動刷定料諗住抽dmc出 但抽左10萬都無 4張新ark唔中榮光

課完1pack 之後成個人都好舒暢

榮光又真係幾萬用抽DMC啦 都會出架啦

抽左未先

我兩件都冇，應該用邊樣

我有課專
機率唔算好高 平時周回打一般關真係當Bonus
PVP我諗作用會大啲
當你真係要打有需要落異常既關卡 點都係用SC學技去落異常會穩陣好多

果陣諗住等埋劍機先買ac，蝕左對上果個活動，如果唔係可以直接換埋

我都想課

絕版個個比我買左 emt 好靚女
開心用緊，張ark 仲係1 lvl.
而家抽極都抽唔到魔王lr, 終於知道原來咁難抽

邊張ark招技係回mp架？

v個異常好快上到 on9勁
d強敵會唔會難上d 好撚屈下

會啊
強敵啲異常耐高好多
反而低段數既PVP好多人都唔帶異常耐 可以SM人

200抽先中到魔王

似pvp向其實

劍機降耐

喵喵喵

課左先啦 卡數既野下個月既事黎

有一個ac多左，有冇人要收？
進度N2-9
兩枝100lv水未食
DMC必中卷未抽

出左糧好吸引 想補埋劍聖大貓神徒是旦一隻
我無信用卡 早排就係想自己課少啲Cut左
但我公司隔離就有間Game Store有賣日本Gift Card
果日犯賤入左去望

v入場自帶降耐

Game入面話唔夠DMM pt, 之前課金無事。有無ching都係咁

本身用緊劍聖, 加護, 合眼lily
而家入V+LR, 加大猫好唔好?
另外想問神獸聯盟係邊幾隻?

想問 ARK 學 攻+5% 星盤攻+5%
係唔係會疊到10%?
2個吸 MP2% 會係4%?

油達紅狼劍機

喵~~~~~
淫眼莉

同名唔會疊加
星盤有就唔使另外學

仲有2日時間掙扎

係要頂埋2日完pool

入錯dmm account?

6% 粉紅色乳頭 而家唔抽 更待何時
無特定角色UP時 個機率仲細
仲要遲D溝埋巫女 劍雞 軍師個D

真心 6% 同DMC 個手感易抽過劍機巫女唔止1倍

得1個ac

真啊 粉紅色乳頭

抽咗啦，好舒暢

DMC定72

課完即中

好彩個英雄pool無野想要上面好多魔鬼

又有獸又有女又有仔你都唔岩
ching好觸手???

係天使啊
6%唔係成日有 仲要特定UP
再唔抽個乳頭變番黑色

機女係0.8%就真係吸引啦

學d 10lv ark技真係燒魂到嚇死人
就算打ap關都好肉赤

升爆榮光好定升要塞把武好...機女用

佢放埋機女落去高招但又唔pickup
日網啲人對機械女評價幾高

好多新人盲追LR

用左個分身10萬石試左抽齊哂pick up都無機女

未去到5-1/h3-10我覺得真係無必要理住
不過唔學又可能刷得無咁快
純粹先後次序問題

不過打到咁後個魂井應該有番咁上下深

過多幾日好似會開40倍ap 關

星盤勁,特技好,...最重要係...囡
冇缺點可言

張魔王LR難升到癲

盲追左 d技太好用 升到8lv學晒佢
諗緊上唔上埋10 比v用 但係特性好似唔夠勁

我射成6000石先中魔王

6000都要怨

你咁講準備單機啦

呢隻真係我用過手感最好嘅英

有大貓 唔要機女都無所謂

手感真係最爽
如果的巴有新貨上架 新入坑記得搵下有冇

我抽大貓射30000...出3隻王子比我

就你樓上條友追左百幾抽先追到 你小心啲講嘢

Why not both

已block一個

我射左6幻先一張魔王啊

我祝福靈課巴打下次可以零課

我6萬無償+ 成個有償step3 保底抽埋先有魔王

3幻

即係我3幻中大貓算好好??

玩緊機劍 就升到星盤108
一陣如果有機女 驚忍唔住

無課新手應該刷dmc定英雄祭先？

缺一不可

你問下的巴 摩巴

有冇巴打知課金買咗PT之後直接係game入面買就得定要轉?

同你差唔多

你想點轉
直接買

正wo屌

想要巫女 打手太多
反而想要d sup

我2隻帳都等巫女重出ALLIN追

但我見到自己個ac有pt 但game入面話我不足

遲下呢個月出埋協力呢度一定好正
可以R素材晶石活動關打

有巫女既話 打埋死神拎yoda專
yoda完全體

摩巴Next Level 同我無得比
佢先係真正痴線佬

你地班獸控極危險

仲係對大貓念念不忘但pick up其他都有晒

你望下

原來淘佬D UR連專角差唔多無曬貨
加護 破神 0
貓 要塞 0
瞇眼莉 UR 0
開眼 UR 1 (其他角唔靚)
機女 皇龍 0
皇子搭皇龍就大把

6%乳頭

入咗巫女啲高難度關穩好多

3幻thx!

搞點了 唔該巴打

最後一塊拼圖

自帶機械,劍大buff...,自動回技,開魔盾物盾,掃討mode,超必傷害buff,MP頂死；特1跳入,特2遠攻,特3浮空...超必打全體;有樣,有波,有腿

大貓真心勁 成萬血 3千力 自帶專武

正常啦 走到貨果2輪佢應該都盡走盡清啦

Pvp殺手

大貓唔用ur要塞 仲可以配咩ark打高練度boss？

係喎,...新年祭冇追佢好L後侮,新人時以為輸出就係一切

劍聖譚/蒼冰/解放獸王

3幻中大貓？
我3pack都唔中！

另一張ur皇龍 屬性令 +50%力

果期入坑係咁 其實都正常 到而家其實都未到一定要巫女既lv 只係想補埋最後一塊拚圖咁

咁皇龍ur 係咪基本上可配任何物攻？

thx

有冇巴打可以幫下小弟？

佢3幻大貓
"射"成6000千中魔王
真係THX啦 屌

英雄祭實用啲
Dmc你要課專武

石帳定自己開
睇自己有幾多ARK同角
DMC就送一隻
72小時就6% 機率高成倍

但依家依個組合打唔嬴大貓專boss，機女完全打唔入

係啦

一隻大貓+人地隻大貓/雷天夠力

暫時諗唔到有咩物攻唔岩用

我已經課咗V杖，其他專武值唔值？

大貓同Nero有排升 升完都到兩週年

正常你隻貓得2覺
你3隻4-5覺 sc60左右先打啦

我對Nero有愛課埋比佢

6000有償中隻重複V

3 pack都係3幻?

我3隻換晒
衫就淨係換左V

係 2千幾蚊

想問下英雄祭有冇邊啱無課？？

轉生啦

好似要麻左先殺到同打得入雷屬?
都唔知除左貓仲可以帶咩
千空 劍雞 V NERO

v要埋件衫?

自己開呀，2隻ssr ark、必中中左Nero

歐抽人係串D

唉我屌哂你地
買左Gift Card了
轉頭返公司抽

真 摩巴課左咁多Pack你叫佢轉生

你講多次

番去陪你抽

大六仔得未呀

啱啱問左 佢話晚點

小浩條友仔好寸

想買咩組合

G持G持
預祝一抽中大貓

好重怨氣

忍唔到手 追左大貓
但等抽到張UR先出場算

追左幾抽

GMT又想買AC?

佢既日任

好係大貓 開眼 同劍聖

大貓神徒劍聖

50抽

有無直播

我帶雷姆拎麻鎚
可以裝招小落雷俾巫女 一開波就係咁放

想睇

的巴又抽乜鳩

無巫女打算帶劍雞 帶麻槌 反正普攻追擊流
仲有一隻要帶補?定麻左都吸得切番黎

藍水係咪應該盡快強化上去?
城市D武防具要買黎用住先?

第一嘢咁就剩返3嘢
仆你個街 唔想抽

祝福祝福
的巴 摩巴 1抽中大貓一齊跟貓黨走

咁撚歐 屌晒你地

想追英雄祭啊屌限時永遠係最吸引

祝福祝福 下次十紅

差你咋

有6% 仲要特定真係好頂癮
我抽完DMC都忍唔住抽左

最好有隻補 最後佢自爆好易全滅
或者用樹果隻召喚獸

新手,dmc差v同魔王,係咪抽番英雄祭好,已經4pack左

咁我升埋千空先
得千空 無加護無巫女

新手都咁搏你練啲野應該要半年
而家有咩角色

祝福

睇下youtube片參考下就知大概點打
慢慢升下sc先啦

我就追左魔王 廢事之後無技學

唔買 all in 藍水

V配魔王 / Nero配貨車 中其中一set已經夠啦

第二下 我屌

點解要架車

多D人黎祝福啦

你比呢隻比我做乜撚野啊我屌你老母個臭西

無啦

應該練邊幾隻先

英雄祭抽咗一下已經收手，得貓同lily無

抽啦，我都課咗，返唔到轉頭架喇，下次就要重課追要塞架喇

仲有10抽呢

怨念唔夠深
日日講 個個PO都講 下次會中

你未中咩

頭三隻ok啦
打event升爆Nero同旦丁魂 夠肝可以升到80sc
之後先升Yoda開眼Lily

咪課左琴日好似幾PACK 今日再課左

我中左
係俾緊祝福的巴 摩巴

想問100lv水係唔係要課金買

岩岩屌唔住課多左5000羊
中左大貓 個腦想追埋神徒同劍聖
依家冷靜返個人好啲了
今期就咁啦 SH等兩周年

課金都冇得買 啲lv比起星盤/SC其實差好少

點知3月新合作

要週年果啲先會送 唔係成日有

大家一齊留力2周年
今晚一齊俾埋祝福摩巴

祝福的巴

為你銀包著想

最勁果隻已經中咗 可以收手

中左啦
聽貓話 跟貓走

俾人扑得少

算係咁啦好過乜都無

祝福埋摩巴先

英雄祭今次中咗劍聖同王子 可以收手 啲角升撚到佛誕

轉頭課

升到2周年差唔多架啦
我都係而家個堆加埋要升ARK SH到2周年啦

魔武転輪個魔力係指MP定INT?

的巴中左 少個大貓苦主
等U

派石太少 一個月都唔知有冇一萬石
好難存石

淨係張LR都唔知要升幾多個禮拜

好彩未挖得乾淨 仲可以係N同H挖下

有雙倍又唔洗幾日啦

仲應唔應該抽落去,DMC個2月幣有160左右,換番抽卷搏埋佢?課金D幣係咪換哂2隻既專武同衫

差在長期拎石既部份 pvp有冇石拎

首次升段位有石

我有3倍都覺得未必得

隻驚好容易抽到野，快d出vergil啦

你就好

兩三日得啦
你唔成日望住就儲得快啲

差你無 就黎無貓無人權

唔好急住換 你有心衝石可能可以抽到補底
一開頭玩好多石
課金幣換武器夠 除非你太多

要升埋異國同砂先 加護差2招畢業
之後仲要升倉 LR 9升10要96萬

已經用電話remote多

錢就好小事
紅井 我而家都停左升 要成80幾萬藍魂 好甘
升到紅井2個9LV 同2個8LV算

魔王升到8夠啦 未晒d勁技

紅井我升到6算 好似都冇乜會用既ark要用到紅

有D要學到10LV好甘
我升緊劍機普攻追擊 升左屍山學招LV10 一下清左袋

紅井我7LV已經覺得好難升

有貓等於easy game

仆街小浩！

除左UR外 暫時真係好少會用到

等摩巴

你想玩乜呀 買個多石帳都抽得齊啦

等左成個下晝

INT

買左個多石号真係抽齊晒

但係冇UR

棄！

Window shopping下已經好過癮

等佢補UR貨?

做咩事
串左？

慢係死罪！

大貓 世界第一

應該唔會再追,追都係追英雄算,咁既話係咪換哂2隻專武同件衫算

痴線佬
真係買帳玩首抽就棄
係咪淨係享受抽個下既快感

咩app

真心容易抽，唔明大家點解怨氣大爆發

仲有啲卷會有得抽下 我驚你中V到時又無得換
你睇住啲幣 可以遲少少先換既 唔急
衫唔算必備 因為會玩二刀流 唔著衫

多左
定以為自己好funny?

唔打面已經好佛心，同埋1%幾率真係好高，我以前玩開0.3%，而且要抽7隻自己

直播

送上最大祝福

祝中50%lr

個個唔同運 抽唔到咪怨囉 有咩好唔明

你又追乜
大貓？

講完一兩次未算囉
係咁講驚死冇人屌咁做咩姐

係啦 大貓苦主
祝福

記得抽十抽就上黎集下氣

加油

錢解決到既問題就唔係問題

海豹上黎哂被人屌就見得多 抽得差上黎取下暖都唔得真係第一次見

窮係最大問題

LR唔係錢解決到既問題

解決唔到因為你唔夠錢姐

摩巴加油 真係唔想再睇到你課

岩啊 課到有
窮先係最大既問題

非洲左 有咩唔滿意

加油真心支持

唔好話抽Pool 0.8%啦
佢張必中卷66%中重覆我都會上嚟呱呱叫

琴日都已經3PACK
祝福祝福

無追post之前射咗幾多

摩巴集氣區

好似琴日3PACK追大貓

痴撚線 非洲人仲要比人屌

尋日DMC又幾PACK 英雄祭又兩PACK
依家再嚟 無數了

3pack好少即 尋日我200抽追魔王

等周年再ALLIN

7pack 追魔王

抽唔到都算啦
仲要比人係咁對住你講 喂其實好易中 點會抽唔到㗎

摩巴佢好似換左4樣DMC專 英雄祭尋日兩pack依家再兩Pack
你200抽都好撚激

真係唔好all in住 應該重有隻DMC未出

7幻石

step 3保底左就夠哂換齊專

佢呢D人自己抽到就笑鳩人
因住風水輪流轉

真係出vergil就正

200有償就真係痴左線
有條友話自己射左6000石抽魔王
3幻石抽大貓 仲要串摩巴叫重生

我唔信

我都141抽先抽齊

應該有 分兩次出

應該無啦 上半3隻 下半1隻?

好,咁我等多排先,依家個3隻,係咪emt當法師練,另外2隻就物理咁練

之前RE:0係一早講明有兩PART 唔同角色
今次冇講 應該冇新角

課左咁多落1個帳度重生做乜 唔係爭要追果隻既話其他資源多新帳都唔知幾多倍 ARK, 重覆角石 乙太%

D巴打話上次EmT同雷母一早講明分開出都俾人大炎上屌到仆街
應該唔會重犯

無償就無咩所謂啦 我無償都抽左6幻

好似係dr.stone 無講會出獅子王 之後RE0就講明拆2隻

可能佢同大陸仔一樣
呢排多錢賺就串

大家唔好激動住，我以前已經比人流轉過好多次，課6位數都試過

EMT冰屬top1法加補師 Nero物攻 劍機STR同INT都有
夠你打大部份關架啦

大炎上係DR STONE
就係冇講到仲有角色未出 突然間加左隻新野落去
之後RE0就學精左一開始就講到明有上下PART 抽雷姆同EMT

連登仔真係好有簽

佢下半出埋Vergil我立即屌佢老母
唔撚想再課啦 依家無償岩岩好0石

咁你想表達d咩 比你解釋下

唔會行番舊路咁ON9既

但又一野就出哂角好似難D玩到成個月活動..

所以我諗有下半活動但唔會有新角抽啦
難得叫做起左唔會再咁柒掛

根據電腦分析有90%唔會
有10%營運燒壞腦

等緊直播抽 開波未

表達呢隻驚好佛心

之後咪有time attack

冇石啦 再出都跟唔起

以後叫你 0仔阿dick

你都明人間疾苦就少啲做咁既野啦
中左當然好 咪上黎做海豹
最多比人屌下屎忽
自己做得海豹預左比人屌 反正最緊要中左
唔中咪上黎嗌下救命囉 你見呢兩日幾多巴打嗌哂救命
咁樣氣氛咪幾好 太串就唔好啦

D課金幣岩岩好換到3隻既武器

冇皇龍推唔上3000

睇定d先啦

呢度啲巴打真係好人

咪啦

岩岩入左老闆房
依家抽

換到就換曬啦 專武一定勁 問題係有冇勁到要俾錢買姐
你已經夠幣換曬就唔使諗

晒還晒, 唔好貼張圖上黎

1個10連好中啦

大貓配要塞=牛歡喜配咸酸菜

祝~~~~~~~~~~~~~~~福~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔係想串真係覺得好佛，發自內心

加油 分D歐氣俾你
利伸 pick up齊曬

黎啦黎啦 圖呢

得牛西 未有咸酸菜 連荷蘭豆都未有

集氣

的巴想問下你上次UR池啲問題
唔計9600必中個池
係唔係仲有個池有晒UR然係正常機率咁抽？
定抽完9600就冇得再抽？

上次只有9600抽UR

我都覺，有問必答 重覆照答 加上岩先果位巴打串到講唔知有乜怨氣 都仲未比人屌到反皮

隻驚都唔算多人玩 再屌就冇曬人架啦

大貓又真係幾好用 塞咗張皇龍俾佢

可能見DMC收得
唔計呢度 我見巴哈好多人都跳左日服
一陣佢呢兩個禮拜即刻嘔多隻角出黎

由到風大貓係女黎

用過DICK巴隻機女返唔到轉頭
但我冇

咸酸菜 荷蘭豆都無

Gg
咁睇黎UR>SSR角

一定要中！！！！！

唔該哂師ching

當年驚po我都係叫人死去睇第一頁

想要張破神

用過0仔阿Dick隻機女

其實好難唔跳
入活動關就送必中卷
擺明睇住台服黎食

UR要配到角先係好既UR
配唔到角都係得個擺字

其實係大家懶得整第一頁

有破神 想要要塞同皇龍

龍皇要塞
宜家買個要塞帳抽大貓都幾抵玩

如果我搶到1001會整合下

繼續集氣！

冇咩ARK 我都想要新LR

加油呀摩巴
全世界睇緊你

集氣再抽

再抽佢老母
祝福聲祝你聽到

追邊隻

大貓

大貓呀啊啊啊

拜！

琴日追左幾PACK今日再追

161 212 790

已重生求加
正身十萬石大爆死 已棄

係未抽到有為止？咁顛

你個EmT +絕版ark ac唔玩？

不如搞個基金幫助非洲人

等2周年自選

角色右下 食嗰啲魂有咩用? 有成1700粒

有得自選英雄祭既角色家咩？

暫時無 2周年可能會有

呢度氣氛比起其他驚Post好好多
玩其他驚成日係Post問少少野都比人串或者無人理

咁多紅都冇隻係

佢估姐
因為新年個時有

係就爽！我一定課帶一隻黎來

因為有你

當買時間 升少好多5%

新年果陣得自選非限角 最勁都係樹劍/ 其他SSR ark

你係到做生意點同

睇見都慘

都係收手 等2周年啦。。。。咁課法 重得掂既

新手有問題搵的神就啱

如果嘔女角就好
我想要女角

睇到心都痛埋

又唔中

有無人要個多石AC.
仲淨74000石左右, 主線到1-10
Pick-up角: 大貓突1, yoda, 劍聖, 王子
DMC: V, 但丁, LR便利, LR魔王
最緊係有課金V武 希望賣得出幫補返少少

賣既原因係抽唔到nero 尋晚手痕買多個多石抽
最後用左3萬石就抽齊左大貓yoda王子V nero同兩張LR
決定玩新AC (會再課返個V杖) 留石抽UR

售後服務

最衰都係你地日日吹奏大貓

魔法卡必勝！

扮工太得閒 幫下大家推post

就差皇龍呢張UR

正呀

但d人話的巴做起左開始串

終於！！！！
可以唔使睇你課金了

恭喜
但咁講又好似唔係幾好

屌你老尾課左8Pack

DMC 5個女司機

8PACK
不過我地都終於有大貓啦

要食麵包

台服首抽完冇再用鑽抽

請問呢家我決定左隊伍放主線送既軍師同補血緹利亞

最後一隻近攻放男主好定首抽既冰姬好
呢2隻覺醒都撞哂素材，想放棄一隻先

傳說中既 課到中為止

計埋抽DMC

等借你地大貓打專武 (禾未有要塞皇龍)

屌 好撚彩有隻就畢業嘅加護 如果唔係實比你班友搞到去抽貓

有大貓有人權

咁樣換AC有咩意思

轉日服

貓同加護2樣野黎

新手想問下手上得大貓 劍機 nero同但丁 仲有兩萬石 應該留石定抽埋英雄祭好？

你未課左成6000.......?

不了不了 摩巴勤世

一係抽dmc一係留石
你成手限都升唔切

why not both?

呢度無乜人有留石呢個習慣
一定叫你抽爆

睇你有無法師掛周回
唔介意掛慢D都無咩所謂有大貓了

想要但丁老母同白恤衫短裙果個

你又記得我！
個ac大爆死左 6萬石 得一張魔王 一隻但丁（同必中重複） 4萬石英雄祭 中左五隻yoda（本身有） 其他乜都無

抽多隻法穩陣
物攻英成日扣特技

5隻yoda

5隻=90SC

建議你留翻個EmT ac可能有巴打唔介意想接手
話晒有絕版ark好難搵

yoda神

Sor

就係無法師 睇下洗唔洗搏一隻返嚟

由佢當分身玩住先

6400左右？我當1pack要8舊

我都係聽你吹完買要塞大貓起手

點解我覺得依度每個池都有人砍掉重練既

收藏

冇人夠我手臭

通常呢d game都係咁
以前白貓仲誇張

無課，得呢兩個，咁點算好？

1. 兩個AC差成5萬幾石
2. nero有愛, 舊ac再追分分鐘見底
3. 太多限都升唔切/未必會用
4. 對劍聖無乜愛
為未來都係留多啲石等合作

睇大家課咁多金我就安心 隻game可以長命d

覺醒晒佢先

大貓食sc食到傻

屌你
我仲未追到Nero

果然對依隻game 有熱情，係真愛呀！

白貓成長期短呢下抵死

有課未為輸喎

咁留住先
係咪應該練住大貓 劍機 nero

加護無破神既 可以放番入倉
大貓無要塞都係勁

再課

新年逗番D利是
等你隻名種貓帶打專武

試過個強度就知咩事
專武加秘統 遇神殺神

我都未有要塞 買左破神起手

等緊1號信用卡截數先

要打專武拎去用

好難覺醒咁喎

活動有得刷碎

等2周年抽要塞

裝咩技同裝備有3千攻?
我個盤升到100，都係得千7

SC升爆未

點樣刷？好似冇乜碎片咁

加STR除左4冇其他上哂
裝就用專武周榮光乙太

依可以打覺醒魂，唔係應該好快 咩？

81

係邊度打？

未呀，如果升爆會加多D攻？

升SC 學加攻

用卷入果關就係打碎呀

入活動之後中間個大關
裡面有4個細關要用券

ok thankyou！

冇材料練尋日到依家 抽左7隻新野有排玩

好友呢張圖會加埋ARK個數值留意返

老老實實 剩係消化哂D新角都夠頂到2週年有突 2週年又有新角抽到又係有排排隊

係要打魂開SC 潛6 需要時間比較耐 都可以用萬能魂
ARK升井升到咁上下買埋2倍都算易升

開SC最花時間
開星盤兩星期左右搞掂

睇黎的巴真係乾溏無貨出了

我都無，睇等 2周年先再抽野

DMC角唔值得餵萬能魂 有活動關任刷 起碼易過你刷hard 想食盡D 活動資源開始feel到個肝度了

我劇情撚應該唔會轉日服
如果要揀一隻升上去邊隻好

晏啲有我都好期待 想J下

吹奏大貓區 利申仲未6覺 可以再上

懷疑的巴keep住同浩仔吹水

加左

冰姬囉 佢減傷必殺好似唔錯既

無啊得閒噤下F5睇下渣

我食曬萬能

Ios無jcb只可以用iTunes卡課？

咁睇唔開

痴線 3千攻

新手咩都唔識

你咁急餵哂上去做咩 咁快搞掂ark 用到咁多SC啦咩

DMM版可以本地信用卡

新手 加左

我見好似遲早都要用比曬V

用iTunes課好似平D $679@pack

岩岩入坑黎計由你搞掂基本井到開始練ARK起碼都2個禮拜

加左
HKG GUY
新手想問下點樣轉個Profile人物? 無制禁既

好友到搵

編成個到有2格
右邊個格先係支援

浪費400萬能，會唔會好大影響

小浩幾時先肯開市

金木研 add左

又無話好大影響既 只係有活動易刷D咁解姐 隻野你係會長用既咪當早用早享受囉

3q 巴打 唔識日文搵左幾耐

想問下邊到有數據睇到100lv之後d經會分比隊友

因為我帶左2隻100lv入場諗住幫隻V加速
但完場都係得3倍經個經驗
唔覺佢多左

好正常我當初都搵左好耐
佢set支援個位唔係咁大路

的巴 你份秘撈係咪諗住放生唔做啦 更新未呀

見到佢個sales 原本得三百幾 依家直頭係500+
究竟呢度幾多人幫襯咗同幫襯咗幾多次

我入坑果陣佢未過100

多謝巴打安慰

試用左 好勁啊隻貓 CLS的

連登散戶托市成功

無既自己識做啦 有埋劍聖幫手加2000上限
19999上限攻

我都等緊啊 好想J

想請教巴打，中左白色隻老虎勁唔勁？同新手送個隻樣有d似

V究竟係物攻定魔攻, STR 同INT 都一樣咁高既

連登成最大金主

開市了！！！

@逃夫你答佢

同一隻黎 換左有能力加成既skin咁解

原來只係更新左搜尋 database未update

138934675
垃圾機女求好友

我都想知 諗緊比唔比枝科燈佢
佢天賦有魔轉力 但係又無加int

但其實佢D 有限既AC仲有咁多石抽咩?
買完無晒石之後2周年咪好難捱?

靠INT疊傷
所以兩樣都要升

仲唔換大貓

即係學晒+int+str?

求教

搞到我都唔知練咩技比佢好 睇唔明

未有資源升

的巴又死左SER 岩岩見到有少量皇龍機女貨

科燈係咪限黎？ 未見過
同埋用落唔知點解nero好過v咁

cls 原本見到個ac 想要即刻冇左 唔知ser 問題定俾人秒左

SER 而家搵乜都搵唔到

咁算唔算勁？玩左唔係好耐，仲未好熟
唔勁就唔用料練

同你個名咁上下

咁好J，，，練下先

應該俾人f5到收左皮

SORRY我睇錯你講緊SCT INT 同STR撈亂左
不過V一定係玩物攻的
星盤同埋D特技,,,超必,,個性都係物攻流

喂！！！
有貨啦！！！！

係時候入貨 終於有得用dmc

有新貨了！！！！

另外想問下巴打，練聖物d經係咪一直用個個聖物就會加？我見我用左好多場都係停係7.幾%

但死死地個page

屌牙 係喎 得個樣既

我先全删了，被你们催得忘记删了今天卖了的号

我撳咩佢都話無既

G大佬又想掃貨

即係仲有機會追返我個心水號

皇龍機女，全部同我入，有幾多入幾多

你班契弟！

更新左啦 睇得了

1814幾好

開市了 又要求no.

好正

好多都好正

下面唔係新帳既話就完美

有貨啦

要塞加護 再all in抽大貓

搶唔到1814

你老母已讀不回

屌1814好撚正

等一般個AC入面仲有幾多石? NEW 同唔NEW既話

兩個都有專LR同UR
推薦

無左啦唔洗諗

差張V LR

快到

秒
我推薦姐

股票no.不如加密返啦

一定勁
10分滿分11分
多左個分係因為係貓

想問下DMC三隻配咩聖物好

@GMT

1814應該係呢輪最勁果個

咁堆STR算 對無科燈既我黎講算好消息

都係唔好再睇AC
2周年肯定出勁野 留石到時抽

加護表示把科燈 安全了

其實淨係個性係加物傷DMG上限已經知一定係物攻
不過佢特別D星盤有技能加成
要堆埋MP,,,但佢天生INT我都覺得係高

嘩大把好嘢呀

@GMT 召喚

你老母嬰機未呀

1814 我都係諗住幫巴打搶咋，可惜搶唔到

1814已入手

我諗緊似加護 mp點解要

其實佢態度好好
頭先第一轉上架我f5到個想要嘅ac，佢都特登無再reupload留左俾我

雖然我都想要1814

堆左mp係學星眼特技回得快

原來係你，幾驚俾數字網搶左

做緊野

洗鬼咩 佢自帶女神 吸到無限m

學星眼 特技回轉得快消mp

我mon左好耐啦
想要皇龍機女

唔通特技 Int加成高d?

魔武転輪(SC:-)

【習得】 魔力が高いほど、物理攻撃の威力が上がる

再加埋星眼
本身星盤送mp極

去馬

通常有3,4萬石

重生做人

佢同加護有少少唔同,,佢玩普攻特技疊debuff
加護玩hit數爆擊

純粹str int大家都高感覺好似差唔多咁

屈

好過比數字人同海豹要左
gchi

好多NUMBER都好靚

好多都新帳呢

你要依個不如我平放我個ac比你啦

本身都即時問佢1814，佢話已經賣左但留左呢個俾我
都叫有返一set

2個聖物都齊埋 琴晚抽

有幾多石

科燈係邊件

我課左6pack黎追佢

睇完佢d ac法國自己除左無ur皇龍同雷姆LR之外仲好過佢

果斷熜網

巴打有dmc 全套？ 仲有啲乜？我啱啱轉過嚟日服所以想要個新ac 有dmc

魔力原來係mp

其實都係for重生 多野一定係自己主帳勁

平放啦益巴打

有無人要個多石AC.
仲淨74000石左右, 主線到1-10
Pick-up角: 大貓突1, yoda, 劍聖, 王子
DMC: V, 但丁, LR便利, LR魔王
最緊係有課金V武 希望賣得出幫補返少少

1814係本輪最強
不服來辯

mp極係送mp....
魔力先係int

ark科技之燈 把武可以智轉力

Ok

爆死左想重生可以理解
如果2周年我爆死可能我都會

幾時出多把

我爆死左 你可以del我fd了

係咪冇得抽了？

幾錢巴打 課左專武?

咁推唔推埋int好

睇你地搶野覺得好興奮

有冇台服巴

差隻Nero咋 仲課埋把V武喇 pickup池唔駛再抽

有無人要個多石AC.
仲淨74000石左右, 主線到1-10
Pick-up角: 大貓突1, yoda, 劍聖, 王子
DMC: V, 但丁, LR便利, LR魔王
最緊係有課金V武 希望賣得出幫補返少少

台仔都識諗

收左呢個搏一鋪

呢個係咪就係你話放個acc?
我最想要嘅係nero

無login耐我就會清

可以唔洗住,,,推哂其他先最後先搞

課埋專喇 係抽左個再好啲先割愛

無咗

留tg比我

得3k咋
但有full set emt 雷姆 機娘我願意了

連dmc都想skip了

好彩唔洗重生啫 搶崩頭

係 如果你追Nero 仲有7萬幾石你博下

跟風放AC
DMC中哂 機劍畢業 藍井全13 紅井全6 物攻有關ARK全開 多資源
Nero+V星盤開90-100
利申 仲有13萬石 有意留TG

嘩好多巴打放舊帳都好吸引

仲有大貓

大家貼圖可唔可以post link或者唔好quote
長到好lag

OK 留tg?

又有一批新AC上架？

見到NEW就不了

更新左dmc

我都想知

12700石

等等 拎返另一部電話搞

想問下依家日服新手會有咩送？

唔少都好靚下

個下search到emt連ark無唔係new的

我見佢地個個都有講但我真係唔覺

利伸覺得劇情好on9 男主精蟲上腦

我覺得應該唔會

冇咗每日既神晶關 唔夠彩晶升星盤

二月會再出

我幫手開23

應該常註

又一堆新ac

電話張lr boss關會回30秒sct
咁得一關既話會唔會一開場就回

Ching你覺得仲抽唔抽好、見上面ching講到咁勁想追大貓

過兩日你仲玩緊呢個AC先算啦

好狗

駁唔到

好撚多正帳

[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [23] 刷關可以停 炒股唔可以停

幫手執左頭post同埋放左少少野

一般

到底第一頁會唔會有人睇呢

起碼第日再有人問可以叫佢睇#1
唔洗我同的巴同大家日日答差唔多既野

樓主plz pin

秒殺好正常

的巴應該係剩係用左果6張DMC同登入石抽 張5星3選1仲係度

要追角喎 挖唔挖得切石

咁幾抵玩喎

3選1中埋V啦 唔駛追角啦 玩極端特技向 齊皇龍科燈 魔王LR俾V 仲有終獸件飾可以諗下搞唔搞

推

V睇落做唔到一隻天下

入面仲有yoda 同劍聖 玩就夠玩既 而家個72pool要追都係追大貓姐

防禦都訓係度升分
大貓 巫女屈機

想問下各位巴打emt同雷姆係咪一定要連LR？
如果買新ac首建議係咪ur再揀自己鐘意既角？

本身有雷姆(無LR) 鬼刃 皇子 開眼lily yoda,dmc抽晒石 有2 lr爭v未抽到（預期想玩V連魔王），我見而家有新ac上架，1516諗緊買唔買一個好啲定挖多啲石再博下，唔該各位

開始吹奏巫女啦
話時話 而家D巫女有返新貨

原來佢拎埋登入石抽 拎到300日停左 而家登入係390日後

你本身咁多角都夠啦其實
ur不嬲都唔係必要

EMT連比較好 雷姆又唔一定要搭個LR既
你個ac唔太差 重生又要玩過 諗清楚
我估雷姆ac應該無乜靚野淨？

570日(舊帳)

EMT連LR仲有得連 雷姆就算啦 真係搭雷姆無咩好野剩了

首選大貓巫女ac吹奏

咁多巴打都去重生 由頭玩過我覺得好痛苦

正身無棄 掛緊機既同時有時間咪搞下分身咁囉

人地1Pack1Pack石咁課
你就1Pack1Pack AC咁買
LC Post雙癲 你同摩巴

想問ios同an機嘅石係唔係互通？

呢個我都係所以前幾日買 我見有re0風向網又見到雷幾10分所以是但揀左個如果玩耐左都唔洗咁頭痕，唔該巴打

emt無lr 依家係倉底訓緊

唔共通的 DMM AN IOS 三個都分開

唔通

呢個真

收到 謝謝

想問下
我買左個機女雷姆ac
應該主練呢兩隻
剩返個位入咩好 因為我諗緊抽唔抽dmc/英雄

英雄祭 劍聖 大貓 yoda暫時勁過晒dmc

因為我追post見破神搭加護，要塞搭大貓，皇龍今次活動又有用，本身見有dmc所以入坑，玩左唔係好耐 所以唔係好識揀

話時話無屬性係咪即係無視耐性

遲咗少少淨係執咗呢個 呢2日要爆肝刷主線抽大貓機女先得

為左2張 UR.........

宜家咁組 應唔應該搏下抽開眼lily好

原來我有yoda
因為我諗緊課唔課v連專武好

[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [23] 刷關可以停 炒股唔可以停

NEW POST

勸你最多追大貓算 機女唔好太大期望 個機率真係低到絕望

體感差好遠 普攻幾下就上到異常

DMC真係咁唔掂咩

有關於女角既野我一律建議問下自己碌鳩

唔係唔掂 係對手10分角

應該係話 無屬又唔會剋人
但同時又無手法去減無屬性既傷 無無屬性耐性呢樣野
萬用啲唔使煩

佢數個3隻係各自位置既top1

都係個句你抽到再問

未有詳細食評 要賭強度 但英雄祭果班已經詳細到連yoda三圍都有埋

就係DMC 3角, 大貓,YODA,劍聖都有

即係直接計def 唔睇耐

咁你比我排dmc真係唔會入隊
依3隻太top
無屬傷+全屬法師+大貓
無腦爆機

都未有人咁快練到畢業DMC
話唔定聽日風向又會轉
只係啲舊英係肯定勁
其實最後都係睇你自己

DMC係DMC呢件事已經贏左 唔需要理強度

機女世一 大貓不了

諗住用v換走yoda 法師唔洗成日出場

係fans向既我覺得無10分但真係企得穩9.5分已經係最好既理由去用

想要機女架 不過無乜ac岩
定等巫女好 加護同大貓雙雷 好似一般

無追開DMC
但幾型同手感好所以都會練

sr 張 邪教食唔食乙太好？
依家75% 定係慢慢掛？

同埋yoda再勁都仲係太樣衰 唔係無選擇都應該唔會用佢

抽抽下自然滿

法師推圖有用好多,,因為打快速戰
V既最大功用係邊都仲要時間證明

練YODA可以先過

雷姆無LR一樣練滿

[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [23] 刷關可以停 炒股唔可以停

冇石抽了

魔法小卡了解一下

對V同NERO有愛 所以想睇下第3個位比邊個好 大貓 YODA 劍聖

咩黎？

信用卡

雷姆自己唔使用LR
佢張LR俾大貓用就好勁

唔課啦

推圖yoda
之後可以用劍聖/大貓換

買左呢個卷抽中加護

開眼LILY VS YODA會唔會輸好多
YODA個樣
唔小心抽埋火狼 好似可以玩魔獸同盟隊

好

想玩魔獸同盟就要唔介意yoda個樣

SR唔值得食乙太水
食得乙太水一定係廿支一野打爆一個
差25％掛兩三日就搞掂

劍機 YODA 火狼
遲D玩下先

禽獸同盟

劍聖學左海賊每round回滿sct仲快過yoda
跳斬再3技 完場

想問下咁玩特技法會唔會唔穩 法師可以算幾穩定開魔法 但特技向真係成日扣技無佢辦法 魔法行多兩步先開起碼都一下炸哂唔會漏咁

佢咁樣問應該新入坑
邊有咁快有海賊

你要講樣咁一定開眼莉

玩緊台伏忍唔到手入左依個玩下dmc 啲角雙修

雖然個帳唔算靚

DMC+巫女 夠哂

1001